梵文紋身/意思一問，求各位巴絲解答

小弟其實由17歲開始巳經想紋身，想紋啲有意思既野
但到左呢幾日，終於比我下定決心
想紋個意思係指看破紅塵既梵文紋身
但一直都揾唔到同看破紅塵相約既梵文
所以想請各位巴編絲幫幫細佬我
最好有相熟既紋身師傅介紹一下，大陸香港都所

大家可能覺所紋身係一件mk既事，但在我眼中，我只係想自己係剩低嘅生命入面，提醒自己，看破 放下，因為我由細到大都好執著，另到身邊既人好辛苦

M唔Mk
睇下紋咩啫

剛夠枰就話自已看破紅塵，其實你打完到呢幾隻字既時候有冇忍唔住笑出黎？

紋身唔MK, 但你紋看破紅塵就超MK
除非你係紋"我17歲就看破紅塵"黎搞下GAG, 咁就值得欣賞喇

小弟今年28歲啦，假如巴打想笑就隨便
因為我以前就係成日太執著人地所講既野，令到身邊既人同自己辛苦
不過都多謝你先

所以就係想紋個有意思既

其實你知唔知看破紅塵點解

幫推睇下有冇巴打識

上網揾到就係

看破紅塵，需要正確理解，世間恩怨，生生不息，看破紅塵是看破紅塵的浮躁，看破自己的狹隘，看破對社會的誤解，看破煩惱的不真實，讓自己具有幸福感快樂感去走人生的道路。

其實仲有幾個解釋既，不過我鐘意呢個多啲

點解我咁都諗唔到
但我驚google翻譯得唔準

唔好google translate
話晒都成世
搵翻譯公司啦

印度文唔等於梵文

邊6字

第一，看破紅塵意思係指你已經無慾無求 萬物皆空 對世間一切事物也看破 不再受誘惑 看破了所謂既錢財 情慾 名利 生老病死 喜怒哀樂

但人係有感情既動物 生存係世界 或多或少都有野值得留戀 難道呢個世界真係冇野再值得你留戀咩 從此不聞不問 真係你既人生態度 如果你只是一時既迷失 或是碰上了困難壓力 感到煩燥 我覺得你可以冷靜一下 俾d空間自己 騰出點時間想想
人生本應就有喜怒哀樂 多姿多彩 怎能指意可以一帆風順 今天的你捱過了這些荊棘 他朝你必定會感激當初的自己 積極向上 而非消極的人生
另外 你要知道清楚自己想看破乜 放下乜
「看破紅塵」這四字是否真的合適你

第二，「看破紅塵」是來自佛教的佛法 你亦需考慮你的宗教信仰有沒有對沖

第三，執著有好有壞 擇善固執固然爲好 但盲目執著卻只會令自己辛苦 我都係一個好執著既人黎 但我從來都清楚知道自己執著啲乜 係好定係壞 心裡有分寸 也懂得如何令自己放下
而你話你既執著令到身邊既人同自己好辛苦 甘你又執著了甚麼東西呢 你有冇同身邊既朋友傾過下可以點解決 而唔係一尾鑽牛角尖

第四，你須知道 紋身是否到底會令你有所改變 唔係既話 紋完都冇用 紋身係咪一個可以提醒到你既有效方法 紋左就跟你成世 唔好因爲衝動 你三思而行先再決定 問下你啲朋友，家人係咪都支持你去紋身 佢地既意見都好重要

最後，我覺得你心態思想上既改變先係治標治本既方法

希望可以幫到你